海關禁左呢d野寄黎香港

拐扙都禁dllm?

支那海關

應該係中國海關

GUNDAM表示:

鋼彈

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

大陸果邊運輸send俾我地既。但見佢用繁體，又whatsapp

唔買鋼彈咪買扎克囉

九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷

推

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

黑色衫都要咁驚
垃圾

手套 口罩都唔俾 呢個政權到底要驚啲乜

訂咗成隊渣古依家冇啦

繁體？

講緊大陸海關呀

乜撚野叫防毒面罩
工程裝修唔撚用得？
Btw 你地都認射果d野有毒

黑色t恤 下次著其他色你係咪禁撚曬

利申:8月後之後無著黑衫發夢 發完掉撚左件衫佢

右上寫係咩公司
會唔會係藍屍公司唔想人寄咋

盾可以用木板

集運公司copy支那海關嘅指示

人地幫你轉返繁中者 香港未咁癲

中國海關

犯咗邊條法例呀

佢講緊中國海關呀 on9仔

好快羽毛球拍、網球拍都禁

渣古用住先

完全係向住烏克蘭進法，好快禁口罩

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

黑色衫都唔比

自膠

還我自由！ 還我正義！
（Seed撚）

希望吧。遮都入口唔明佢朋乜9

用勇士都得
同Gundam同grade

冇計啦，乜都禁哂，唯有瘋狂飲酒

吉姆袋住先

轉職做魔法師

黑色t裇

多謝提供採購清單

我最鍾意shopping
刺激香港經濟

T恤都驚啦

其實用砧板會唔會好過木板?

黑色TEE都唔入得,有無咁痴線呀?

我想話大陸啲通告係一回事
有冇人執行係另一回事

機場機場

遮都禁🤡
試下國旗🤣

心水清會見個list入面有樣野係示威者未用過

無鋼彈
我地可以買吉姆/渣古

DIY time

之前乜撚都寄到，宜家好多扣起晒..就算批貨到左香港，大陸公安個邊都會要求派貨公司唔可以送貨 ，全部退回

8.31 民陣再集結

百萬人聲勢浩蕩•勢要回擊極權政府
止黑暴• 制警亂

時間：1500起步
路線：中環遮打花園遊行至中聯辦
主辦︰民間人權陣線
（*不反對通知書申請中）

唔拆開點知件tshirt咩顏色

買衫都唔得

佢邊撚到禁得咁多

我飲完豉油 飲完可樂 玻璃瓶係手? 你禁運豉油可樂? 多撚魚

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

嗱！再有人講香港經濟唔好，記得瀨海關呀！

睇黎連我都冇渣古用

鐵球都可以用

佢呢

日本訂左D ANTI FOG SEALED GOGGLE都冇事...

嚴禁出口 即係大陸海關啦 wfc

用gundam抗爭呢d梗架啦

黑色T裇都唔比

黎啦 快撚d搞到好似中國咁 乜撚都禁 到時自動變成香港共產大都會 外資急住走佬

攬炒呀！

淘寶連氣球都買唔到，我有樣野個keyword係標語，都買唔到。
係比唔到錢，已經唔係禁唔禁運

訂左部GP02

Molamola

你是撚但揸部鐵球都贏啦

機動戰士

佢講出口，應該係大陸海關
香港海關會叫入口

禁出口啫 好似唔係禁入口wo

早幾日先係Amazon入貨 全部運到香港

完全唔撚合理，直接鎖國喇

支那狗快手禁埋東江水
禁埋北風毒氣
禁埋北方人種
禁埋豬瘟
禁埋三毛下流

就黎要買原材料返黎
土法鍊鋼自己整工具

香港自由港 以上講個啲貨物又唔係應課稅品 又唔係受管制貨物，唔會係香港海關ban既

黑衫都禁？

Gundam姐 渣古冇禁 巴打放心

訂左D野比我朋友屋企大裝修，而家點算？

你部ARX-7呢

Oh makes sense 呀！師傅明白了

黑色T恤，呢件得唔得呀？

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

標明鄰國啦屌你

Gundam都唔得
咁EVA啦

係唔畀集運定連啲公司都入唔到貨？

垃圾黎
連埋部次貨ai拎左去回收場

女人都比人話可以用胸部襲警 會有咩禁唔到

amazon啦

禁埋中國人來港?

試過叫大陸既fd search雨傘 口罩
都係乜都冇

點解你咁快嘅
我上星期幫我朋友屋企裝修入貨，佢9月5好先expected
可能我入得太多

黑色t恤已經on9

咁撚痴線

Cls 不如禁止出入境算啦

屌，我要訂大量氣球唔俾訂

same

黑色T恤

大陸啫 用amazon啦 好多戰術野賣

睇反香港工業要復興了

鋼彈？

仆街成屋違禁品

痴筋

手套, 拐杖

Fc?

幾時會睇到popo 記招播片暴徒駕駛rx-78衝擊警方防線

手套早幾日試過ok，集運

唔係叫雷射炮咩

大陸海關not香港海關

x2
尋日收貨
做gym用

佢寫明集運
姐係公司名義購買應該可以

黑色T裇

禁乜鳩，一草一木可為劍

香港代表都唔入得境

太陽眼鏡都唔得
fact checked
親自上深圳關口d代收淘寶店拎

屌你鋼彈

嗯。岩先報關果邊問我地好仔細，要打開檢查先運。運包裝盒都要問係係紙片，有無攻擊性

大陸係人治，唔係法治。

佢見示威者用乜咪禁乜過關，仲可能會將購買者列入觀察名單，所以唔好經大陸買裝備

「鋼彈」係台灣譯法

大陸海關呀

無哂黑色T恤就唔示威

唔只黑衫 有集運寫白衫都禁

uniqlo 黑tee都只係59-79

雨傘都唔運得

唔明你想表達乜野

amazon買完ok

地拖咪仲勁, 咁都唔禁

不如所有都禁運啦
以後沒有中國貨了

出口，指支那關
香港自由港除咗受管制名單都可以入

雨傘

喺香港買啦，戇尻

政府驚你地炸左紅磚

[member]的直頭搵左幾間買呢款筆既 都拍唔到屌[/member]

口罩都禁，不如禁埋奶罩

咁似張家輝d口徑

amazon 買完6日送到

不如所有有嘢都禁入口啦 弱智港共

禁唔到防割手套

當年有人同我講，你而家無，但係將來會有。我指嘅係白色恐怖…

彈弓？
原子筆都唔得？

大陸係咁啦，香港唔可以禁呢D，做生意個D真係攪暴動

政權大於一切

尋日已經係咁

唔係
早幾日問過豬嘴post巴打
係中國海關
未關港共事

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

8-15

有無人入返幾打撚下佢地？

我想寄個炸彈人 得嗎?

我好期待香港海關做呢啲嘢，因為經濟實攬炒，你諗吓幾多中小企要收外國人嘅貨辦做生意

醫學用都禁就仆得街啦

改用 鑊 同 鑊鏟 做 食神

無gundam玩了

正常，鋼彈太強啦

前幾日已係咁

我買頭盔、手套、電筒，22號英國寄今日以經到

禁晒全香港D地盤唔洗開工

乜撚都禁 on9

下，唔止冇得玩淘寶了，連海外網購都冇

錢都畀唔到，唔會有禁運問題了

出口喎 唔係入口

Anti bullet jacket is not on the list

解決唔到問題 就解決問題果樣野

幾時出高達 唔割

開po 果個無腦？

Gundam

假架屌

禁了食品

煉金術師係時候出動
全部用原材料
逼大家技能提升黎打怪
仲可以降低成本

集運直頭係我packet度抽起d野唔落黎，有d野買左都冇左

其實禁左都成個月

除左gundam
.螢光.

顏色水
Keep in mind

淘寶連美帝旗都唔俾買

你老尾，手套都禁

推

黑色T都唔得 on99?

笑死 黑衫都禁

蝗國出產嘅粉末應該全部都好可疑

黑色tee堅唔寄到
一包貨入面有件黑tee
原包直接打回頭
打去問話黑tee敏感唔俾寄落hk

真呀。

補充返係大陸海關

支那

任何一種物件都可以變成武器
一人講一個執起手可以變武器既物件
講埋用法
不足三日海關張list就破萬
不攻自破

鋼彈, 係咪Gundam?

FC
大陸海關俾個list日日都多左野

大陸海關 又想燒我地

現在雨季，雨傘都要沒收呀？做晒呢d都冶標唔冶本，政治問題，政治解決！

煩係敵人支持的，就要禁，黑警玩呢樣，咁下次會唔會有人拎糖呀，鹽呀，米呀去發夢，到時全香港人無野食

對講機、手套已禁

已禁

縮骨遮無禁

淘寶搜「頭盔」「口罩」無結果

【明報專訊】多間淘寶集運公司表明拒絕代運頭盔、口罩等與示威相關物品到港，淘寶亦懷疑對一系列物品作審查，包括頭盔、口罩、雨傘及防毒面罩等物品。本報記者嘗試在淘寶搜尋，部分物品無法顯示搜尋結果；至於搜尋到的物品，記者無論填寫香港或內地地址，均無法付款購買。

雨褸都唔畀呀
連續3日喇

仲有強人

ebay, amazon 囉

睇黎海關好想